會員emilia，桐谷直葉幾時開新post

你地d post好有娛樂性，睇得好開心
唔似得某會然開口埋口都係話人係g

g

G

美G留好興奮

晨早扑柒左佢啦

召喚emilia bb，桐谷直葉bb

前面個個打緊飛高,後面個個打緊扒數&啫根

兩個都係我檯底

係你檯底做咩

打機囉 仲有咩好做啊

當馬捉咗佢兩個去邊

收埋係檯底 廢事佢地又出公海 又要幫佢地執屎

你咁講我會唔好意思

話你係小丑呀半魔